# labo1
El primer ejercicio consiste en ingresar numeros mediante terminal a un array, para elevarlos al cuadrado y sumar estos nuevos numeros. El segundo consistia en ingresar frases a un array y luego calcular cuantas mayusculas y minusculas habian en total en el array. El tercero trataba de ingresar datos de un cliente para luego imprimirlos.
